路透社：北京嚴重懷疑林鄭月娥的能力

特首林鄭月娥昨日（15日）宣布暫緩修訂《逃犯條例》，路透社今日（16日）引述「一個在北京跟中央領導有聯繫，並會定期跟高官見面的消息來源」（a source in Beijing with ties to China’s leadership who meets regularly with senior officials）稱，北京在特區政府處理今次風波拙劣後，「如今對林鄭月娥的能力有嚴重懷疑」（Beijing now had severe doubts about Lam’s capabilities）。報道引述國務院及中聯辦均拒即時回應有關消息。

報道另引述一些早前曾跟林鄭月娥會面的商界和外國領事館人員稱，林鄭月娥對北京在面對中美貿易戰和南海緊張局勢升溫下，她仍強推《逃犯條例》修訂，表現得「無動於中以妥協」（appeared in no mood to compromise）。報道引述有政治評論員稱，林鄭月娥的管治已陷倒數。

北京有能力可言？！！！

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

班老共都低能 連續2次請個死硬派嘅特首
如果今次搵薯片做 班港豬應該都會靜一排

係咩係咩，關我撚事
垃圾放風消息

搵薯片派下錢 下年已經收返香港
港豬有屋住 有工返點會反共 共產黨都on撚9

小學雞係咁上下

女人做特首
好似早兩年乜都唔攪咪好
又要威又要貪領功，攪到香港亂晒

以佢性格 就算要落台 都肯定唔認輸

開始放風，唔關「阿爺」事，「阿爺」都好嬲等等

香港人，2019年啦，仲聽捉棋論？

未曾有過自由既人，你強權管治佢都唔知自由係咩
有過自由既人，你死硬要拎走佢既自由，咪反枱囉
共產黨都仲未明。你越強硬，香港人咪越反

問題係人心未回歸，中共唔會畀香港人過得好
君不見澳門人幾聽話，定期有錢派

林鄭以前年年考第一嫁嘛，依家俾人質疑佢能力喎，梗係嬲嬲豬啦，仲唔搵你地班香港人嚟出氣咩

依啲係用嚟整文宣長輩圖嘅材料
大家唔好連自己都呃埋

無普選
永遠都無唔賣港既特首

係大陸如果邊個市長搞到咁7
下場一定係落台 兼以後無前途

共產黨整死香港等於引火自焚

維尼仍然堅持自己掂

又放垃圾風林鄭尋日食咗春藥咁，一定係韓正餵佢食

港人自治？
香港特首掂唔掂, 關中國事？

林鄭老閭係邊個？邊個欽點林鄭？
港人：嚴重質疑習近平能力

薯片係香港老牌商家佬頭馬 比佢做中資入唔到香港

連登嚴重懷疑維尼揀卒能力

咪係
無上面話推
777邊會企咁硬啊

呢個post出過啦 拎唔到錢㗎

我地就反送中 林鄭都唔知有冇仔送終

壞疑佢點解唔可以分化香港人 強行立法呀?

路邊社：香港嚴重懷疑北京放風甩身的能力

結果論
中央有冇落ORDER都無得考究
咁結果論係岩既
佢真係成事不足, 除左強推, 乜都唔識

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪
日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低温中氣喘
願望無懼否決
理想長存 高空盤旋
從不缺
這困局 就用雙手 來解脱

廢老：路透社呢D外國勢力都信？假新聞！唯恐天下不亂

收皮啦北京
大家要記住敵人永遠係大陸
佢咁講得下次一定揾個仲癲啲嘅上

佢放呢啲風根本就係比反對派睇既長輩圖
比你打下飛機 開心下

習帝都想快d搞掂香港台灣
但依家林奠擺明做唔到野
否定佢工作能力都好合理
好似上面咁講搵薯片做特首軟攻幾年
港豬一定訓得更"lum"更加難醒

兩年前你地又全力支持?

如果係真，今日再有五六十萬人上街應該可以推到佢下台

又想戴風向，14年就係咁輸嫁，屌你老味

1. 腳痛 2. 貪污定罪 3. 痴撚線逃犯 4. WeConnect
共產黨唔識揀就俾香港人揀啦曬鳩氣

唔怪得葉劉仲搧風點火

支狗講野有人信???

應該連條例都唔會推
所以會幾靜

即係上司，比一堆工作下屬，唔理用乜方法，只要唔好煩到我，同我死掂佢。但689 777淨係識硬推，搞到上國際，即係煩到上司

林奠嘅奸以經係數一數二

唔關性別事喎

支那係上司落ORDER,下屬777做不到之於仲搞到世界大事,唔懷疑777能力先唔正常

比我係北京都會甘諗啦， 直頭想搞死中國

北京之前話全力支持㗎，屌你老母！

重點係佢無懷疑過自己做唔到
你睇佢一路對泛民既咀面

其實係真都唔出奇
至少比台灣蔡英文佔返上風

再講多次，黨中央係絕對支持香港特區政府任何一個決定，每一個特首嘅重大決定，都要上報中央，定時回報，所以林鄭嘅態度係完全等於中央嘅態度同決定，呢兩個對接點係唔會有任何偏差。

PS我屋企就係所謂個的“中央高官”之一

支持林鄭鎮壓不滿修例的駐港大陸官員

Good Cop Bad Cop
引伸至 Good Party Bad Party

就算係懷疑，可能都只係想推個波落 Carrie Lam 等自己做好人，醜人呢 part 林鄭食晒

大家要留意呢點

本身高層係有一部分人好唔滿意習近平，覺得佢做得唔好，令中國冇面，但又霸住個位，呢小部分人就成日上新聞講呢樣個樣，成為左所謂嘅“消息人士”，但真正執行國務下發指令嘅係另外個部分人。

中央係有唔同聲音，但佢地唔會講到出面，同埋你問佢，佢一定係以大體一國（一黨）而重之，風平浪靜呢小部分人9up幾句上新聞，大家唔好打飛機住

林奠只係腐敗權力糞坑中嘅一條屎蟲

屌你老母北京 關你撚事呀 條柒滖掂唔掂我地香港人識分 你唔好借d椅郁的地香港內政

歷史就係要借古鑑今
中國口口聲聲話自己有幾多年文化歷史，但仍然唔明白，通常人民造得反，都係同社會民生有關

又想割蓆？

果陣雨傘夠話乜江派鬥習派
其實呢 d 都係廢 up

港豬個問題係無屋住

講到底 韓正落黎傳聖旨比柒婆
因為維尼唔想再係g20多一個位比侵要脅
環時日日尻up美帝橫蠻無理 影響香港獨特關稅地位
你估維尼同班官唔撚驚咩？
係佢地眼中 多一事不如少一事
呢壇蘇州屎唔該柒婆你自己食返
中共/西環只會口頭上撐你 但有咩政治代價唔該你自己食哂 唔好「添煩添亂」

做特首黎講佢講野都算最唔得體
屌你老母次次記者會都潤9香港
又話特首係比人出氣 又乜又物
特首公眾場合咁撚小氣真係第一次見

仲要懷疑
唔少政府考語文能力多過思維
tech/pro grade可能好少少多啲專業野

搞一地兩檢 港珠澳 大灣區 國歌法
見個社會冇乜反應 就推埋送中法
點知香港人原來未死心

成個中國個管治能力都係垃圾啦 ，全世界都懷疑緊佢哋嘅管治能力， 仲出聲，收皮啦。 有邊年唔係-100分嘅

史歷見證一齊，油位政權比女人做最好，伏位都係男人做，二戰清朝ga 腐敗都係end game。

唔需要飛機文
首要係要撤回條例

呢條柒婆政治敏感度真係0分，中美貿易談判關鍵時刻整單咁既野
有理由相信成件事係佢自己自把自為搞出黎，而且0政治預判，0政治觸覺

你睇佢特首選戰果陣幾咁ON9就知

發夢聽過一個故事，話林鄭魔性一早巳經有，係佢中學做風記嘅時候，有啲同學唔聽佢話，佢就問修女: sister, how to control them. 修女就答佢: you should not control them, you should inspire them.

林鄭失敗在自以為太了解香港人，佢以為每次只要企硬就可以令香港人縮。
當年皇后碼頭如是，囍帖街如是。

但係佢同好多香港人都估唔到原來香港人係可以反彈得咁犀利。

最大黑社會

*紀.sorry

佢無諗到壓力爆煲既問題

你點會用反對派嘅意見套落中央到

首先，中國統一，送中又好 23條又好，向來都係香港政府嘅目標同政治任務，中央唔會覺得有咩問題

二、貿易戰中，中方一向企硬，所以唔覺得比美方威脅，亦唔需要特別做任何嘢回避美方

三、正正係美方嘅“無理”，中方更加要同香港“坐埋一條船”，所以先有的咁on9嘅嘢出現

四、中央一向處理 “「添煩添亂」”嘅事情 手法一向都係以打壓為主，所以當日警方做法 非常符合中央一向作風

話中央唔支持/林鄭負上政治代價個的，真係得淡笑

認真思考
巿民有樓上
解決到住屋問題
怨氣會少好多

所以唔怕比美方威脅

廁紙都唔識買，你叫佢度進出口期貨etc有可能咩？

以前都有既 依家阿習啦喎

放夠風未? dllm

林鄭成功對現選舉承諾令香港人團結

西方國家既輿論戰 真係一針見血

明明溫水煮青蛙就係最有效，係都要煲熱水

長輩圖出咗未

777喎, 啲票邊個俾就邊個負責啦

標題黨 評論員講既野講到好似國務院講既樣

北京懷疑林鄭能力，市民亦懷疑北京能力
被回歸超過廿年，經歷四任特首都搞到一鑊粥，仲信哩個小圈子選舉？

割蓆就割蓆啦
共狗而家咁 hands-on
扮無份參與決策搵鬼信

首先 政治任務係同意既 但正如柒婆最初參選時講 未有政治氣候去重新推銷23 今次錯判形勢 係佢既過
二 中共並非一片和氣 可能對外尚且槍口一致對外 但係你認為 江派 共青 甚至太子黨唔會趁機內鬥習帝？早幾年習帝清薄殺徐 將所有有機既接班人全部清除 然後稱帝 你估班大佬會服？
三 坐埋一條船係岩 但係香港既獨特性一直成為侵可以係g20峰會同習帝死過既武器 而家維尼仲煩緊g20去唔去 去又死 唔去又死 而家柒婆添煩添亂係無助自己威風 反而成為他人笑柄 有時下一盤棋都要睇得更全面 疑人不用 用人不疑 香港未必係習帝可用既武器 所以一個香港市 習帝寧願先擱置 專心鬥左侵呢個癲佬 g20搞唔掂 你知江派 共青唔暗地出手？
利申返先 個人意見

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

其實有呢D風一D都唔奇
實際上大陸情况同香港都差唔多，都係一個人話曬事
你林奠係習豬頭揀嘅，其他人見你衰咗，唔對你踢多一腳對唔住自己啦

掉轉講，你習豬頭兩年前係要逆民意揀呢件垃圾，成個香港咪俾你攪灣曬囉，你習豬頭有能力可言 ?

正名
割席論

(此句不讀)

攻上山咁高難度
條路又窄

有能力出坦克殺人

只限中國人

圖呢！
好想睇！

當年成報日日屌689 同中聯辦，果時都好多遐想
其實咪又係典型做戲

如果無記錯
呢個係佢喺自己中學校慶
作為嘉賓發言講出黎

佢唔知香港人既底線係錢
今次聲勢浩大主要都係呢野會令中產瞬間變無產
歷史民主自由呢啲好多人都wfc

林鄭下台唔會係咩奇事
董建華已有先例
傀儡1號換成傀儡2號 對中央管治不大
係可能終於唔使見到林病個老女人
有得望下陳智思個靚仔樣

又放風比外國傳媒扯貓尾

參考老檬董，佢係唔會即刻落，要醞釀多陣，所以我地要好似美國咁，對佢極限施壓

我估一年多啲 然後張建宗做餘下任期
之後就推陳智思

快d被抑鬱!!!!
被自殺！

你哋咁天真
而家大陸仔有引緊D鬼出嚟

最高領導人都係小學畢業！
你話有無能力

支共當澳門condom咋

有咩係認真益澳門?

個個香港人一早知係廢物，死大陸佬想搵有能力嘅人，簡單直選就得，這個佢知你知個個都知

長輩圖又要出動

2014年果單根本未解決就強行壓左落黎，正常人都估到會爆多獲仲咁

係兩日前

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

佢修補左社會撕裂喎，全民齊心怒屌777

根本特首唔可以有政黨係唔work, 加上香港果種部分民主議會令多數人既意見比少數人既意思把持

巴打屋企係中央高層？

同埋呢個事
台灣講左無數次
唔收逃犯條例引渡
又話一次性移交

但港府全部唔聽
仲幫埋蔡英文助選
至少呢兩點已拙劣

不過都係唔好諗太多

薯片唔聽北京話。死硬派就好聽話

我都覺佢有機會下台
佢死都唔撤回
會唔會係留比下任撤 借啲二呃民心 再慢慢推其他野

Ae

習生就係要強硬，佢覺得香港人點反都好，中共都有能力override

又放風，扮哂野共產黨唔可以信

共產黨應該全力奶港 吹捧香港人
而家日撚日叫啲三毛係Youtube 港燦前港燦後
係度搞分化 邊有人想回歸 越來越撚on9
以前呃港資上去都識做下樣
班大陸鄉下仔又係既 成撚日覺得自己看透世事咁款
中國生活幾美好 進步緊
成尻日強調香港人有優越感 擺撚明妒忌啦
以為香港唔掂佢地有位上咩 北京上海深圳人就真係有料
鄉下班廢柴就算撚數啦 基本英文都唔識

邊個做都一L樣

制度本身有問題

又想同支那洗底

推佢上去係你
堅定支持係你
支持修例係你
支那就係柒婆
柒婆就係支那

北京中南海而家都立立亂，林鄭而家攪送中條例踢鐵板，送左份大禮物俾主席，主席扮傻外訪中亞，而家林鄭暫緩修例，推就肯定冇得推，撤又唔敢撤，係度等聖旨吧？

屋企係，因為幾代人都係做官，而我屋企一早送左我去美國（同其他高官的子女一樣）

傻啦，邊個做特首香港人都反既，我敢講下個特首香港人一樣反，羅生門

鬍鬚佬準備上場了

佢連一個有民心既特首都驚，點會搵薯片

鬍鬚上台都係一鳩樣
只係另一個condom

下一個你掃把頭做，吹咩

如果開完記者會，仲係咁多人出黎會點？

有，個方法係全球獨有

習生自己都唔係坐得好穩架咋，因住俾人override埋

是但捉個學生上台講野都有文有路過佢

姐係薯片會好似貪曾咁

又係依D on9消息
同689落台一樣
不過總有傻仔信

dna係支那人，冇計

唔會
特首只係皇帝既傀儡
貪曾時期皇帝無咁強硬
今時今日邊個做都會跟維尼帝強硬路線

我明白 同同意你嘅講法，我上面都係講重點個幾樣，你講左另外嘅資料去補充翻，我同意嘅

有少少唔同嘅意見係 g20 個到，你太睇得起中國，我可以話中央唔覺得g20 / 美國/ 其他國家 係咩一回事，佢地冇錯係要面對 國際上嘅評語同後果，但佢地真係有好大嘅ego，佢地個種自大自尊係目中無人個隻

所以你話香港送中個單嘢，中國一早預左美國咁玩，之前美方已經警告過中國，但今次都係照樣推行（擱置前），明顯係唔撚理，想香港一起死（佢地覺得係“一條心”，唔係送死），因為呢樣本來就係香港嘅政治任務，呢樣就係中國式嘅自大

至於江派 共青個邊，習近平一上台，已經打撚到pk，冇曬權力同聲氣，最多一兩句抱怨，即係佢有佢地唔鐘意習近平，內鬥習帝係一向有，問題係已經冇力鬥，習近平係全部切斷佢地嘅權力，但講到底，係唔會表示反習近平，反習政府，同埋佢地已經冇實際權力

所以你話咩笑唔笑柄，咩g20武器 係習近平7左，的人就會咁傳，而唔係真係有力反習政府，即係如上文所講，最多咪出幾句聲咁樣

btw 你地有樣講中左，“擱置”一定唔會真擱置

你呢單嘢咁cam
毛澤東再世都搞唔掂啦

真係諗下點會唔關土共事，依家有事就割𥱊，大陸佬/保皇黨都割，我地下一步要拉埋佢地落水，首先話林鄭一意孤行，再講保皇黨為支持而支持，搞到民意反彈，另一面再企起保皇黨支持者果面大屌轉軑果班，加句下屆寧投白票，不投轉軑狗，有冇得諗

林鄭一定有聽上面講 咪撚信個啲咩唔關中共事

唔好再玩語言藝術，連長輩圖都用到。。。唔通真係要香港變成上海的國家級金融中心

未就係，啟德啲地拎曬做公屋，人人有屋住邊鳩個反你。

北京都on9
根本守到承諾五十年不變，香港人就唔會理政治
你有你走資，我有我搵錢，大家相安無事

勁啦習近平，一隻小學畢業既文盲，可以搞到全世界最唔關心政治既香港人一百萬人上街

推動香港獨立啦 百鳩幾萬香港人同台灣無人懷疑你無料

屌你老母啦又想成個波推落柒蛾度
北京自己冇能力就唔好搞屎棍
It is still Hong Kong

我都同意你對中国既睇法
只係時至今日蛤蟆死都霸住個位
同埋習帝將一個原本傾好左點分既餅變成一個人獨吞 人為財死 鳥為食亡 好難唔確保有人搞事
佢而家搞到政治局常委笠笠亂 我就對小學雞係唔係真係可以完全壓住其他派別持觀望態度姐

個個有樓住，有工返，就好似新加坡咁，你幾極權都冇人走出黎

屌你老母係咪譯錯啊

首先係衷 唔係中

同埋no mood to compromise 係 看上去並無意思要妥協 無動於衷係解不受感動 冷眼旁觀。差好撚遠喎

呀爺
依啲豬隊友
炒咗佢啦

絲打養唔養狗

做得耐公務員就係咁
活係自己世界
唔識審時度勢

唔滿意佢搞唔掂呢壇野啫

讀歷史都知要高壓懷柔並施啦
糖又派得柒，樓又未有得住就黎高壓強推，收得皮啦

呢個係雞同蛋邊個行先問題

唔好講笑呢個真

仲要懷疑

有錢都益大陸先

真心做特首一定要讀經濟既人做先夠好
好掛住暑片